寸習總唔敢放曉波 沙膽網民WeChat一句話被拘7日

習近平和劉曉波兩個敏感詞都中！昨日有內地民眾因在微信同學群組中的一句話，被拘留7天。

「釋放劉xiao波，習包子還能安心訪港？」張家界居民敬迎忠因6月30日發在微信中學同學群組的這一句話，被公安定位偵查拘捕，昨日遭以侮辱黨國領導人為由，處以行政拘留7天的處罰。家屬將治安拘留通知書發上網，感覺委屈。

綜合報道

習包子死全家

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭犯有雞姦死罪！

中學同學群組
私人group ，唔係公開講都仆街
中國好先進

佢都慘架，由細到大都俾人洗腦
洗到個腦仲沖走埋

binc

「你以為你自己係邊個？」
「邊度有咁多人手得閑監控你」

好人好姐點會用wechat

好熟口面
支那寶撚, v7pay撚

呢個真呀！

上面堆圖
鞭到發發聲

湯十一出黎講兩句啦⋯⋯

香港點立廿三條呀屌你老母

一日淨係茶餐廳幾多呀伯呀叔講大陸壞話

同學都篤灰咁撚賤

反而覺得 可以有第二個意思

那有可能這麼簡單

反而覺得 可以有第二個意思

不可能這麼簡單，對不對

捉左先姦後殺再鞭屍

講明公安定位偵查，有人報串洗撚定位，直接上去查水錶啦

大陸野一向有監控，過濾到某d關鍵字就會有人去睇

如果佢係曲線就係
不過我可以話你知呢類人係真心既會多好多

以言入罪

23條

講無事呀 文字獄姐

民主建設中國

連登仔之前仲吹奏wechat

遲d單對單唔知會唔會啦

想知比人舉報定本身個WeChat自己detect出黎

We7 已經係合監控程式

唔駛篤 we柒自己check到

其實主要都是大陸人驚

香港人洗乜驚

唔通香港人係香港 用wechat 屌鳩中共, 中共會拉你??

鞭屍

用we7 就咪講呢啲啦

中國人是團結的 無人會竹篤灰

有獎金就...

冇錯

李波只係個別例子， 唔代表全部

大鑊

侮辱黨國領導人
條女冇講錯，而家算係温和左
文革講呢d係現行反革命

支那婆都係無腦

共產黨點解咁黑人憎係有理由既
幾拾年殘害自己人民 死者數千萬
日本人在中國殺害的中國人與共産黨所殺害中國人在數目上差太多了，沒法比。

實無事啦，佢係香港咪敢講，上面圖句子，佢係北京都未必夠膽講

好多人話支那好好住

駛撚篤咩，佢個系統肯定有個關鍵字list自動審查啦

咁樣都捉？依家支那大把forum 都講呢d 喎

侵侵日日屌傳媒同話佢既人，都唔可以真係拉人

垃圾支那國，私人group講野都比人拉。習包子真係習包子

這就是中国

好熟口面

同學group 9up都唔得

爆炸啦，電腦大爆炸

一睇見呢條臭閪就火撚滾

你都戇鳩

因為中國無言論自由，如果佢照實講中國無言論自由會俾人拉

唔通照直講"就算你係平民， 中共都有大把人手mon住你講咩， 你講錯野就即拉你"

13億中國人都知道咁講好快俾人拉

用得wechat就小心d啦
個腦裝屎

如果係hk用微信講會唔會變李波

唔關人地篤灰事
係v柒內置通報功能
你自己同自己講習包子劉曉波都會比人拉

好想拎返個post出嚟鞭

你話大陸閪係咪豬

所以我咪話大陸野信唔撚過囉
尊閪重道

大陸仲有人住ge咩

睇大學一播6.4d片大部份大陸生就假既起身走人

弊在呢啲說話係香港人講嘅呢
中國人心知肚明但冇選擇要焗食
但某啲港豬有選擇都搶住食